會員1:6 6仔去左邊？

掛住

無人識佢。

死返高登搵佢啦